【發夢】見到美帝派無人戰機斬殺小熊維尼

全支國人民讚賞美帝發展成就，表明當時採取的行動是完全正確，令國家的政治更穩定、經濟發展與社會更進步，得以維護及繼續……

之前美帝精準斬頭中東領袖
維尼嚇到賴屎要全面提升保安等級